兆康西鐵站職員已開始收埋垃圾桶

自行判斷

即是會點

唔畀人棄裝？

無垃圾桶啫通站都係垃圾桶 垃圾可以周圍揼啦

驚比人拆落路軌